北水流出騰訊

恆指今日(23日)全日跌295點或1%，報29,707點，全日成交1,359億元。滬股通(南向)淨流入4.2億人民幣、深股通(南向)淨流入11.7億人民幣。

滬港通(南向)資金流入的三大活躍股份，依次為中國平安() -3.200 (-3.805%) 沽空 $9.79億; 比率 10.016% 、中國太保() -1.950 (-4.733%) 沽空 $6.86千萬; 比率 7.107% 及中國太平() -1.550 (-4.867%) 沽空 $2.72千萬; 比率 4.916% ，分別錄3.01億港元、1.42億港元及8,419.7萬元萬港元資金淨流入。

滬港通(南向)資金流出的三大活躍股份，依次為匯控() -0.800 (-1.040%) 沽空 $3.28億; 比率 12.214% 、騰訊() -7.200 (-1.687%) 沽空 $10.95億; 比率 8.056% 及民行() +0.190 (+2.411%) 沽空 $7.51千萬; 比率 4.187% ，分別錄6.16億港元、1.83億港元及1.04億港元資金淨流出。